Tsla 440擺明等緊我！

All in

400 all in

+1

巴打識玩

最後都係落唔到400

琴晚440都妹左好耐
照收市市場情緒黎睇應該都叫硬底
睇埋今晚
落唔到400 就改翻高啲啦